export const QuizMarvel = [
    {
        fournisseur: "Brice Noukimi (https://www.digital19.net)",
        sujet: "Application test stagiaire MATGENIE en informatique",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quel est le secteur d'activité du MATGENIE ?",
                    options: [
                        "L'exploitation forestière",
                        "Bâtiments et travaux publics",
                        "Fabrication des engins de génie civil",
                        "L'agriculture"
                    ],
                    answer: "Bâtiments et travaux publics",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Le MATGENIE compte combien d'agences commerciales ?",
                    options: [
                        8,
                        10,
                        11,
                        9
                    ],
                    answer: 10,
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "A la tête de chaque agence commerciale du MATGENIE nous avons un ...",
                    options: [
                        "Chef d'agence",
                        "Responsable d'agence",
                        "Délégué d'agence",
                        "Directeur d'agence"
                    ],
                    answer: "Directeur d'agence",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Selon vous, le MATGENIE compte combien d'employés ?",
                    options: [
                        387,
                        122,
                        407,
                        210
                    ],
                    answer: 387,
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quelle est l'unité au MATGENIE en charge des stagiaires ?",
                    options: [
                        "Cellule des ressources humaines et de la politique sociale",
                        "Direction des finances et du recouvrement",
                        "Cellule de la formation technique",
                        "Cabinet du Directeur Général "
                    ],
                    answer: "Cellule de la formation technique",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Comment appelle t-on le Directeur Général du MATGENIE ?",
                    options: [
                        "EONGUE Gustave",
                        "ABOGO NTANG Désiré",
                        "EBO Danièle Roland",
                        "ABENGA EBOKO Dérick"
                    ],
                    answer: "ABOGO NTANG Désiré",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "L'installation d'une imprimante à un ordinateur passe au préalable par ...",
                    options: [
                        "Le test de connexion entre les deux périphériques par un ping",
                        "L'installation d'un pilote",
                        "La connexion du câble d'imprimante à l'ordinateur",
                        "La validation du modèle de l'imprimante dans l'ordinateur"
                    ],
                    answer: "L'installation d'un pilote",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel est le prestataire qui loue sa bande passante au MATGENIE pour assurer l'interconnexion réseau ?",
                    options: [
                        "MTN",
                        "Nexttel",
                        "Orange",
                        "Camtel"
                    ],
                    answer: "Orange",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel est le prestataire de fourniture de connexion internet par fibre optique au MATGENIE ?",
                    options: [
                        "Nexttel",
                        "Camtel",
                        "Orange",
                        "MTN"
                    ],
                    answer: "Camtel",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel est le nom du progiciel de GMAO que le MATGENIE a utilisé pour la gestion de sa maintenance ?",
                    options: [
                        "Sage",
                        "Maximo",
                        "Coswin",
                        "OpenGST"
                    ],
                    answer: "Coswin",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Lequel de ces logiciels n'est pas un logiciel de visioconférence ?",
                    options: [
                        "Microsoft Teams",
                        "TeamViewer",
                        "Thunderbird",
                        "Zoom"
                    ],
                    answer: "Thunderbird",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quelle adresse IP est de classe C ?",
                    options: [
                        "10.0.2.10",
                        "172.14.18.1",
                        "192.168.10.1",
                        "126.68.1.10"
                    ],
                    answer: "192.168.10.1",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quelle est la commande dos qui permet de vérifier et de réparer un disque dur ?",
                    options: [
                        "Chdir",
                        "Chkdsk",
                        "Chkntfs",
                        "Cls"
                    ],
                    answer: "Chkdsk",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle est la commande dos qui permet d'afficher la configuration IP de windows ?",
                    options: [
                        "Ipconfig",
                        "Mkdir",
                        "Mklink ",
                        "Pathping"
                    ],
                    answer: "Ipconfig",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Identifiez l'intrus ?",
                    options: [
                        "Mysql",
                        "Firebird",
                        "Progress",
                        "Mailbird"
                    ],
                    answer: "Mailbird",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Dans le jargon du développement, c'est quoi le front-end ?",
                    options: [
                        "Désigne ce que voit l'internaute en navigant sur un site internet",
                        "Désigne ce que voit l'administrateur du site quand il se connecte à l'administration",
                        "Se concentre davantage sur la robustesse et la sécurité du site.",
                        "Permet de créer les bases de données"
                    ],
                    answer: "Désigne ce que voit l'internaute en navigant sur un site internet",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Il n'est pas un langage de développement back-end ...",
                    options: [
                        "React JS",
                        "PHP",
                        "Ruby",
                        "C++"
                    ],
                    answer: "React JS",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "WinMend Folder Hidden est un logiciel qui permet de ...",
                    options: [
                        "Réparer un disque dur",
                        "D'interroger une base de données",
                        "Crypter un mot de passe",
                        "D'installer un serveur local"
                    ],
                    answer: "Crypter un mot de passe",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel connecteur est utilisé pour les raccordement de paires torsadées de réseau ethernet ?",
                    options: [
                        "Rj11",
                        "Rj22",
                        "Rj45",
                        "Rj30"
                    ],
                    answer: "Rj45",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel est l’élément matériel d’un réseau qu’on appelle « passerelle » ?",
                    options: [
                        "Switch",
                        "Commutateur",
                        "Serveur",
                        "Routeur"
                    ],
                    answer: "Routeur",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "La technologie ADSL est une ...",
                    options: [
                        "Norme de câbles téléphoniques",
                        "Technologie Internet sans fil",
                        "Technologie Internet Haut Débit utilisant le réseau téléphonique",
                        "Liaison satellite"
                    ],
                    answer: "Technologie Internet Haut Débit utilisant le réseau téléphonique",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Où utilise t-on une adresse IP publique ?",
                    options: [
                        "Dans le LAN local",
                        "Par les entreprises",
                        "Par gmail",
                        "Sur Internet"
                    ],
                    answer: "Sur Internet",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Dans un protocole UDP ...",
                    options: [
                        "Le destinataire ne connait pas l'émetteur des données hormis son IP",
                        "Le mode connexion est validé",
                        "On a une garantie que les paquets sont bien arrivés",
                        "Il existe un système d'aller-retour pour vérifier la bonne livraison des paquets"
                    ],
                    answer: "Le destinataire ne connait pas l'émetteur des données hormis son IP",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Les balises <audio> et <video> sont disponibles dans ...",
                    options: [
                        "HTML3",
                        "HTML4",
                        "HTML5",
                        "HTML6"
                    ],
                    answer: "HTML5",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Détectez l'intrus ?",
                    options: [
                        "Sublime text",
                        "Visual studio code",
                        "SeaMonkey",
                        "Notepad++"
                    ],
                    answer: "SeaMonkey",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle propriété de Flexbox existe vraiment ?",
                    options: [
                        "flex-wrap",
                        "re-flex",
                        "circon-flex",
                        "corn-flex"
                    ],
                    answer: "flex-wrap",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "La technologie RAID permet ...",
                    options: [
                        "D'améliorer la sécurité et/ou la performance des disques d'un serveur",
                        "D'améliorer la performance des processeurs",
                        "D'améliorer l'éxécution rapide des requêtes dans la base de données",
                        "De configurer les routeurs"
                    ],
                    answer: "D'améliorer la sécurité et/ou la performance des disques d'un serveur",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Quel protocole est dédié à la transmission de fichiers sur Internet ?",
                    options: [
                        "HTTP",
                        "FTP",
                        "SMTP",
                        "TCP"
                    ],
                    answer: "FTP",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Concernant le référencement, trouvez l'affirmation fausse ?",
                    options: [
                        "Les liens internes permettent de fluidifier la navigation entre vos pages web",
                        "Les liens internes sont pris dans dans nos propres articles",
                        "Il faut inclure un maximum de liens internes dans le contenu de vos pages",
                        "Les liens internes améliorent le référencement naturel de votre site"
                    ],
                    answer: "Il faut inclure un maximum de liens internes dans le contenu de vos pages",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Qu'est-ce qu'un cookie ?",
                    options: [
                        "L'historique de navigation des internautes",
                        "Une annonce Google Ads",
                        "Un fichier stockant nos informations de navigation en mémoire",
                        "Un lien d'Affiliation"
                    ],
                    answer: "Un fichier stockant nos informations de navigation en mémoire",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];